IU代言電話卡牌遊戲

隻歌好似幾正

星期5有得聽

隻GAME的主題曲,"完整版"都係得一分半鐘 不過都幾好聽

點解有中文字嘅

韓國古裝戲都有中文

首歌就一般般啦, 都係畀面iu姐

翻譯